拜登政府叫停微信海外版禁令

美國政府繼早前叫停抖音海外版TikTok的禁令後，最新要求聯邦法院暫停微信海外版WeChat的禁令。

美國司法部周四發出聲明表示，總統拜登政府上台後，商務部開始對一系列此前發布的決定進行審查，其中包括微信海外版WeChat的禁令，以便重新審視這款流動應用程式對美國國家安全的威脅。

垃！

Dllm

省長做野真快手！

禁Twitter Facebook

兩黨共識

[人質外交] 未來如果見到美國對中共唔同程度咁放軟手腳，唔係因為美國軟弱而係西方要換取中共比香港人上救生艇既時間

Fuckbook: 支持拜登

正兩黨共識又贏

笑藍敖狗快啲問支那登問題

準備好cap圖見證

孔子學院 tiktok we7
下一步係咪就到中科 華為

唉

John_Weak同敖狗呢

佢兩個三毛黎 牙祖上台之後就無野做啦

兩黨共識 國會挾住拜登反共
唔信拜登都信佩洛閪

英文報導

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

述職完即刻做野，好高效率

梁匡智 敖狗 邵藍點睇

因為而家美國social media同中國冇分別唔同意見就cancel同ban

一個月就現撚晒形

支那祖

狗改不了食屎的習慣

好合理....

如果禁左 收唔到微信紅包....咪麻撚煩

支那祖做嘢好快手

美國省省長

屌
Deep state 大佬呀

華為太子女就黎可以番中國啦

其實都預撚咗

中華人民共和國亞美利堅特別行政區

Rubbish joe

垃圾

侵侵所有努力變成泡影

微信真係好用
呀joe都話正

拿，你唔岩規矩呀，啲左膠話唔貼 link 食二手新聞呀

符合預期

左膠：連登仔收皮啦滅共係拜登及兩黨共識嚟，侵侵只會出賣香港人

美利堅特首

依條正癈老！

同習大大傾完個電話就即刻做野，快到

連登仔：中美未和好，反中撚無炒車

唔係幾明點解美國媒體係中國比人禁曬就得
中國媒體係美國比人禁就應份咁

*唔應份先岩

助選團來，禁啲咩？

左膠果邊時區仲係夜晚，未訓醒入嚟搬龍門

兩黨共識
遲啲恢復翻中共三大電訊上市都得

佢咁樣唔係叫放軟手腳。佢咁叫合作

垃撚圾

傾完個電話就解
拜登都係雜種其中一隻馬仔

其實有咩問題
係Trump 玩大咗

唔恢復香港D美資bank點開恒指牛熊賺錢

省書記做嘢都幾快

當然, 有錢齊齊搵嘛

拜登又要追習撚含，真係好忙

d 左膠係到打緊飛機，話尋日拜登打電話畀習近平，「用詞上強硬」過侵，侵 2017 都支持過「一中政策」云云。

記得有個左膠曾經話

現在反中共根本已經成為美國國內共識，兩黨都體認到中國侵害人權的事實以及對美國的傷害與威脅，不管誰當選都一樣會反中。川普雖然通過了香港人權與民主法案、維吾爾人權政策法案，但不要忘記這是兩黨都高票共同通過的，不要以為一切都是川普的功勞，他根本不是港人台人的救世主，整個亞洲也只有台灣是支持川普多於拜登的國家。

中華人民共和国亞美利堅特別行政區

想問下班左膠侵上場有冇立即採取親共手段？

口頭反支共同口頭抗俄

左到去盡，賣國岩la

唔係joe仔點揾微信女

美國鄭月娥賀錦麗

點解樓主比咁多人dislike

梁匡智：
波羅的海三國政府同中華民國(台灣)政府都係撐拜登，三登侵粉又唔係美國人同歐洲人出咩嘢聲

四年後沒有美國了

有冇梁匡智邵藍Twitter
想上去多謝佢地

有。。。。
中國美國

快手共享埋nasa比共產黨

左膠見到拜登有 "deep / serious / grave concern" 就會覺得好「硬」

仲有侵侵做到野就話二黨共熄

你講民主黨同共產黨？

仲有支持左翼

佢實話放長雙眼睇吓點

香港係世界既中心

問下敖狗爽唔爽

梁啟知/David Tang/大班/吳智森/大舊 呢一班都有講過

屎 is a good friend of mine 。

預左啦由佢

屌佢老母

就黎可以屌會講普通話既鬼妹啦

共熄

負皮俾阿燈嘅

拜登總統

敗登見到支那幻幻就硬

停左用Social Media 好耐lu, 唔用唔駛煩

He is trying to undo Trump's decisions for A to Z.... ?!

China Joe

咩兩黨共識完全係笑話

一個月都冇就現型
仲有成4年點捱

死都係死美國人，同我地陪葬
我地香港人由敗燈上任一刻已經死曬

支持等屌鬼妹

分分鐘俾雜大大共享埋美軍駐歐（德國）plan

囉呢啲講有用咩
trump做咗咩，biden做咗咩啊

刁：支那幻幻is coming to town
敗登：

兩黨共識啊

anyone but trump

想睇報應
現眼報特別爽

你除咗喺支共央視之外 搵到第二個source證明美國司法部同法庭申請取消侵果張EO13942未啊?

你係唔係食年糕食滯左，食到認撚錯人呀白痴仔
你要 link 我俾 link 你自己 copy 一段唔 copy 另一段，講緊你呢樣呀
俾完 link 又拎咩撚野央視，正宗左膠，永遠唔會正面答人問題

link 呀，WSJ 呀喂

廢左出嚟講幾句啦喂

會員 #165028 - 何東精神（團結）
，前稱純正港人(港豬)，離地中產，天安門旅遊，Frizzle(港豬)，Alexander(離地)極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 周街都貼連豬搞到心都煩哂

睇見隻豬就火滾想撕左佢

#1 - 誠哥真係好醒目

開金口講句要對年青人網開一面
而家旗下百佳, 豐澤等避開一劫
如果唔係被暴徒燒毀打爛唔知幾多間
我而家見到黑衫蒙面阻住我架車都唔出聲屌佢地
作狀支持佢地俾個like 等佢地放行

#1 - 想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉

因為我當時太驚又怕死
所以同其他乘客撞你出門口
希望你無事
原諒我

#1 - 好怕d勇武派

街上面見到佢地都會避之則吉
怕會招惹埋d警察
琴日黃大仙站成班又面罩又防具咁衝入車廂
嚇到我下個站即刻落車

#1 - （求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

我80後 本身都係中產階級 收入穩定又係專業人士
雖然近呢個月都聽左好多理據話要爭取好多野
包括撤回逃犯條例 調整警權過大 之類
但係我就唔明點解一定要搞到武力衝突先收手
再加上止舉令警民官民矛盾越來越大 對香港真係好咩

點解要搞咁多野 真心唔明每個星期搞一兩單衝突暴動真係好咩 已經港九新界都搞砸哂

#1 - 想報仇

發現女朋友個WhatsApp 有同第二個男仔有纏綿對話
我知道個男仔有參加社會又搞衝擊
宜家想搞佢罪証再報警篤灰

垃圾擺燈屌你老母

安心出殯

建議用Brave Browser
入網頁加書簽
佢係chrome嘅安全私隱版本
支援chrome本身嘅擴充功能

即係條女扮高潮、講吓‘好勁啊、頂唔順’
就以為自己好屌得一樣

果個討論本身就係支共央視聲稱「美國司法部同法庭申請取消侵果張EO13942」係咪事實
咁你搬廿條link出嚟但證明唔到呢個事實又有乜嘢用呢? 而你copy我quote果段嘢嘅前後段落出嚟又證明咗啲乜啊? 話你地信支共党媒fake news就係正宗左膠 咁信果份党媒報導果啲又係咪正宗小粉紅啊?

美堅利特區行政長官幹得好

美洲自古以來就是中共版圖

微信支付令到好多美國人漏稅逃稅

你估班友唔知咩
柒完唔認得低威咋

美共政府唔駛一個月又下一城

牙joe 好波

兩黨共識
敖狗
西涼

睇多次篇新聞，鳩估係
想用tiktok迫中國俾fb, google等入中國
依家係hold住嚟講數

不過都大機會講得掂

應該係用之前講過嘅方法
俾微軟或其他自己友儲存美國人資料就俾佢繼續玩